L'Alien Kuyay, ayant une peau pâle, lisse et impeccable, possède une bouche fine et se meut lentement avec une grande douceur à travers la jungle aux bois pastels, étant de nature câline et lente, typique de sa race de paresseux géants.
